搞人地個墳？

本事*

你學好打字先學人開Po啦屌你老母 柒下柒下

搞人地個墳 對政制好有幫助

樓上班友好有被洗腦feel

洗腦洗到無獨立思考 搞人地個墳對政制有咩幫助

咁你提議打佢一身, 對政制又有咩幫助呢請問?

同我地講把撚，去元朗捉住啲白衫佬講啦

利申表示憤怒

屌D黑社會係咁架啦

你遊行對政制都冇幫忙架